聽日有冇需要去元朗尋寶？

啱啱訓訓下紮醒，夢入面見到元朗原來有好多寶藏收收埋埋，好似有份大禮喺南邊圍條村入面添！

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推

同埋阻大家2分鐘

［緊急］向警方舉報何君堯

唔知帶剷好唔好？